調查指逾6成受訪小童及青少年認為自己快樂 比例與去年相若

小童群益會公布兒童快樂調查，逾六成受訪者認為自己快樂。

小童群益會二月至三月以問卷形式，訪問超過一千名6至17歲小童及青少年。約六成一認為自己快樂，比例與去年相若；表示不快樂的有一成，按年升約一個百分點；稱一半一半的就有接近三成。

受訪者覺得最快樂的事，最多是放假，其次是玩手機或打遊戲機。五成四受訪者在上課日，每日遊戲時間不夠一小時，少於聯合國兒童基金會的建議。機構建議讓兒童有足夠遊戲時間，並多進行群體及戶外遊戲。

老屎忽表示以前既童年開心過宜家玩電話好多